長渣必勝？

十年前既tony 基金
好多到而家跌左一半/橫行

佢個profrolio 都幾好

如果佢$28 全數供股

恆地一隻都夠carry

下邊 註個句先係關鍵

睇你 constitution㗎啫 你試下長揸2866 3777 8 號仔

試下494

你渣咁多年 實會升
問題係你舊錢放咁耐個機會成本會好高
你有咩急事拎左舊錢黎用d息無哂
個市特突好旺你又拎唔到舊錢買隻跑得快既